Möisa wallitseja kaebab et, Leno Kobla ja Mai Laur on Möisa wäljalt, kartohwlid warrastanud Wallitseja on Tallitajaga kartohwlid ärra tonud arwata kumpakil naesel 8 topi kartohwlid mis Wallitseja ärra tonud. Naesed ütlewad et, nemmad ei olle tonud nende lapsed on tonud kartohwlid.
Kohhus möistis, et, Leno Kobla ja Mai Laur sawad kumgi 24 tunniks kinni pandud.
